空姐平時罷工爭取乜乜乜又咁齊心

今次有正經事你地諗住唔郁啊?

空姐啲target唔係中上產就富豪，即係建制，佢地點敢企錯邊。

有冇人覺空姐係比較少共產黨入侵既職業黎

如果係又做咩唔動員

垃圾空姐

佢哋應該係香港最有經驗搞罷工嘅工會
平日爭取加自己人工加福利就大大聲
每次罷工搞亂晒勁多香港人出國旅行嘅計劃

今次到香港有難就唔出聲冇反應

醫生個d呢

醫療界罷工咁啲病人點算 由得佢地死咩

幾時輪到空姐，我地班經濟核心份子都未罷工
保險走資經紀/ibank班才子/ipo上市保薦人

傻啦ibank才子全部都係中国人黎

我無叫佢地唔返工
有正常成年人思考能力無理由會叫人咁做

咪就係
有無人去佢地d page到吊兩句

出手啦

你又知人地冇咗嘢？俾小小嘢你地睇

咪撚再打小人
槍口對外啦仆街

知唔知咩叫槍口一致對外
人哋搞緊啦唔知頭唔知路又係到屌

大大間「香港」航空咪係囉

係囉空姐會唔會搞罷工

基本上最齊心既工種就係佢地

佢地一罷影響超大

試想像下全部航班取消哂

希望你地做d野

空姐做野啦

因為佢地係真誠為自己爭取最大利益

罷工要廣傳先有效嘛 又唔係犯法野

推